【加持】林鄭率領高官一邊開會、一邊睇許冠傑演唱會

許冠傑今日舉辦 Online Concert ，高峰時期至少逾 15.5 萬人一同觀看。

特首林鄭月娥晚上在 Facebook 表示，自己與相關司局長及多位公務員整天下午都在開會，「我們都忙裡偷閒，透過視像欣賞阿Sam網上演唱《同舟共濟》。」

實在極不願，

移民外國

做二等公民………

人地主辦機構都同你割撚晒蓆 林奠你仲要仆多次出黎抽水 有無咁撚核突啊

你答到許冠傑移民咗去邊個國家未啊?

sam hui本人無同佢割

老婆：美籍

大仔：美籍

二仔：美籍

Sam hui：自稱無移民

美國人嚟香港同香港人同心抗疫

點解唔留響美國同返你國家 D 人一齊抗疫呀

Sam hui黎緊七月係紅館開show呀。

而家宣傳定岩架啦

人地老婆係土身土長嘅美國人 睇佢兩個仔個樣都知啦 許冠傑長住康樂園咁多年佢移民咗去大埔啊?

逃難兼揾水

btw 7月仲開唔開得成？奧運都要延期啦，佢真係可以如期舉行？

香港市民納稅畀公務員娛樂睇片

8964發生第二年，sam hui就走左去美國西岸

一直到主權移交之後先返黎香港搵廢老錢。

要延期啦

sam hui：「我話知你九七………」

證據呢? 佢本人就否認移民咁多年
但話佢移咗民去美國嘅人就從來都拎唔出任何證據出黎 你講得咁肯定不如分享吓你有嘅證據啊

90年代佢著草去美國個個都知

你唔信就問返你老豆老母啦

明日懶鬼理最緊要而家happy話知佢死

一家大小走晒去美國，

當然大大聲講「話知你九七」

人人都知佢92年先退休 張學友先開始接佢「歌神」個朵
退休至97前果段時間 報紙雜誌都仲有報導吓佢喺香港嘅行踪 原來你講咁多都係鳩吹架

果個年代有樣野叫「太空人」，

就算移緊民/移左民，都一樣會係香港「出現」

你97後先喺支那游水落黎架!?
「太空人」個意思唔撚係講緊移民又會返吓香港嘅人啊
而係講緊老婆仔女留喺外國坐移民監 但個老公就要長期留喺香港搵食養家嘅人 太空係講緊太太個位空咗但又定時定候要飛去外國

許冠傑當年已經退咗休 而老婆本身又係土身土長美國人 咁又何來「太空人」啊!?

佢美港兩邊走，時不時係香港現身。

證據呢? 又係你把口就係證據啊??

推